有無人屋企人d信同payment 都好亂

成日唔見野

D 野周圍放，成日唔記得交卡數，水電媒

唔知幾時放一次水費電費

有十幾張卡，有d卡唔知去左邊，唔知自己有幾多張卡

…

EXCEL 幫到你